2020後係咪除左核爆 香港樓價都唔會跌？

係核爆都唔會跌

樓價：核爆都唔跌

唔止唔跌 繼續升

核爆香港都係福地，唔會有事

光復到香港
cut新移民
狂起樓
就會跌

核爆升慢d囉

認真立23條跌唔跌

如果分析得出會跌既班有樓中產重撐唔撐

供求唔平衡
點樣會跌

核爆可能都升，升到核爆

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳